我利一定反cup

利記今季輸得一場比曼城
唔係會輸比水晶掛